又係時間推吓Amazon 平價Notebook (25)

我中1001

用上個post #1開過

Ryzen Pro 5 3500U Vega8
你想跑乜嘢R15?

lm

估唔到反應咁熱烈 第一次續po有咩問題請賜教
呢到有其他巴打都會解答到買notebook問題 (例如保養問題, specs)

而家買notebook 買Ryzen 4000系列APU既notebook 或等下年既intel notebook
推介：
Asus TUF A15, A17, G14, G15

8系，9系垃圾咪撚買

呢D時候幫人清上一代U舊貨?(尤其4000系 AMD勁過上一代好多)

窮，budget係六千內硬淨薄身嘅文書機真係搵唔到第二部

其實下個topic名可以改做又係時間推吓網購平價Notebook(26),唔一定要係amazon(bestbuy,newegg有時有sale都平)

下次我會咁做

請問一下
要求行貨
筆直6xxx
主要睇CAD圖，PDF
對電量冇要求
有咩好推介

Ryzen 4000 文書機幾時有

Acer Swift 313-52

睇圖 睇pdf 買3:2 mon 就最好

5月

唔熟NOTEBOOK市場, 我見ASUS ZENBOOK DUO出左INTEL, 遲下會唔會出AMD版?

估唔到反應咁熱烈 第一次續po有咩問題請賜教
呢到有其他巴打都會解答到買notebook問題 (例如保養問題, specs)

1. 5千幾至6千幾8代勁版i5 + 1050ti, 15.6吋, 連ssd (以前5千幾果部可能因太多人買成日無貨了)

2. 6千到8300h+1060 3gb

1060&cm_re=8300h_1060-_-34-235-081-_-Product

3. 3千幾 8代basic u文書機 15.6吋

4. 6千幾8代basic i7 + mx150獨顯(同gt1030同specs) + ssd, slim機 13.3

5. 8千幾 6核i7 8750h + 1060, 15.6吋

6. 6千幾, 8750h + 1050ti

7. amd最新3500u機 (購買前請查清楚amd cpu能否達到閣下功能需要)

都是垃圾

(asus有國際保而香港代理又認可, 所以美國買都有保)

intel 9代u系列 (boost clock比起8代u提升左少少, 但性能無大差別, 價錢就無8代u咁抵)

1. 8265u 文書機

2. 8265u + mx150 輕薄機 13.3

6
0
都是垃圾

貼返上個#1

Duo 買Rog版

買呢部

暫時高階機amd冇份

成兩皮幾野BUDGET最多都係萬中

Zenbook DUO $10000頭，你比部坐底25000幾嘅ROG

等black friday

連登仔畢業30k

等我仲以為ROG會平D

Zenbook Duo 冇記錯得i7-10510U，唔抵買，一係上Pro

呢個價買Prestige 14/普通Zenbook14/15會好好多(除咗P14個散熱弱咗啲)，P14: i7-10710U+1650MQ

ROG 係ASUS其中一個最貴嘅系列，同Proart一樣，價錢令人震驚

ROG G系係最親民，G15 AMD 4000系你都可以撚撚佢

應該都係A17 or G15, 不過見到Duo幾有趣先問下
thanks 巴打

Lenovo Legion 5 15

Display : 15.6" FHD IPS (1920 x 1080), 300 nits, 144 Hz, <3ms response time, 100% sRGB, Dolby Vision™

技姦i7版本行貨都叫合理
I9就

好似得8gb ram

未知係咪onboard 8gb

GIGA 有行

好似未有4000u 機係特別輕? 仲諗住有可能拎返工用, 屋企外接egpu打機

疊埋心水等g14

好似係上年先有，見之前有9代，個價吸引過GS66好多

Acer 好似有部幾輕

已經冇需要呢版啦，冇一部係啱用的

其實10系仲垃圾

Me too 三月頭要wfh，後悔冇買到x395 嗰時仲平啲

跑下ssd讀寫速度係咪垃圾定靚野
另外pc mark 電量？

冇 thunderbolt 3喎

唔該巴打，不過對acer感覺麻麻地
有冇其他好介紹
加個要求，要有hdmi 輸出，我會插多個moon

平時只係玩LOL，STEAM既indie game
想指教下呢部屌唔屌得過
HP Pavilion Gaming 15-ec0038AX
CPU: AMD Ryzen 5 3550H
8GB RAM, GTX 1050, 1TB HDD
$6100左右

主要用嚟執相（LR、PS），間中輕度剪片（剪下旅行片），甚少拎出街
筆直：8K

另外幫朋友問埋，佢想買部文書機，輕便為主
筆直：5K
唔該晒巴打

唔急嘅話可以等amd 4000系出埋先買

x395 用TN moon喎, 你肯定?

等4000U系列

G15係MAXQ2060
A15係滿血2060
但A15平過G15係咩玩法

想問下bugdet 大概1-1.5 萬左右
有無打機laptop 性價比高?
追過post 係amazon 買平同有全球保養
Msi/asus/acer 好d? 唔要大陸lenove

TUF A15 2060版

mon料同模具散熱

2060MAXＱ都上唔到240啦
NB用高HZ MON簡直係哂人錢

intel版本唔係都有2060 max q 都係有配搭300hz mon

請問應該咩graphic 配幾多hz先叫正常？

A15果部咪正常囉2060+144HZ可以發揮到

但係又比人話mon 色唔好，其實係咪兩樣野黎

300HZ拎黎碌下CHROME應該就可以

有需要自己換mon
大陸果度一堆天選模具玩緊呢個

咁呢部好抵玩，玩到頂唔順先自己換mon又得

有實機睇你咪睇下自己鐘意邊個
但抵玩一定係A15, 可以自己加NVME同2條RAM都可以換

其實可以等Lenovo R7000 mon料同模具散熱都好過天選 而且GPU用新版2060@115w

G15上個post 我講咗因為散熱，焊死咗8gb ram 同埋maxq 問題唔抵買, a15我諗緊不如買mag15?

INTEL

你有時間等下HP Lenovo Acer出4800h + 2060

Lenovo 成日熱到仆街

講散熱其實好似部部gaming laptop 都熱

其實MSI Dell都有4000H系列notebook出
MSI果部係mon料 cut cost

6K內買到我切

Acer swift ?

有冇R7 4800
+display
+qhd 靚mon
可以推介下
唔打機 只執相同剪片

有AMD咩

有 淘寶有 Amazon 應該就黎有

等Lenovo R700

a15係滿血版咩？

想問下 3K 有咩best choice

得3K就儲多D$算喇,3K 果D NB俾你都唔好用,廢到嘔

等G14

5k 買x395

8k 色準又輕度剪片 咪macbook air

1.5萬 夠買Asus M15

AOE

唔帶出街 直接買XMG apex 15

Acer部helios 700
Notebookcheck 表面最高都係40度

二手電腦

90w tdp setting

請問有冇啲好似macbook 咁襟用既Windows 文書機介紹下？ Thank you

其實所謂滿血2060 都只係laptop版2060滿血
都唔係勁得去邊 買返1660ti仲抵玩

X1 carbon

新版2060 refresh就有115w 舊版90w

T495s 都係6千蚊
睇圖冇問題 官網有

我頸都長 又要等多個月

dell g5 se 有冇討論過? 不過5600m...

佢個mon 好似同A15一樣係低色域

我都等緊g14
今日落症黃金問
話5月頭會到貨

thinkpad 薄機

等 amd u
我都等緊部 amd 2in1 + individual display 要黎出 job 用

想表達乜野

rog 散熱好過 tuf

買部desktop

5:21 左下角細圖先係a15

4800h+1650ti再縮料啊
4800h+1660ti果個都係天選配搭來

係咪可以期待下8月有back to school 減價

想買部Notebook for 日常文書 同可能會打下LOL同執相 會駁去32寸Mon到睇4k片
筆直預5k左右
有無師兄可以推介下

其實.....仲有成4個月
1. 好似thinkpad x1 yoga呢d機見唔到
2. 4k mon laptop少有
3. 部份機既ssd會轉台灣牌子而唔係用samsung
4. 只有部份lenovo, dell 或 apple, microsoft 值得買
5. BTS既Fujitsu 全部都係屎，懷疑係d有問題既機翻新，冇FC. 利申 中過兩次伏
6. 有時十月先收到機

為一好處
三年保
（Microsoft 要加錢）

又LOL又執相又駁32mon....
但係得5k....
點解唔買部ITX機箱既電腦？

強國特供版不意外
以前都做過

5k內

姐係點，唔係好明
1650ti再縮唔係正常咩，個價都差咁多
最唔合理係點解要出4800h+1650ti

唔該晒師兄先 其實執相同打LOL呢Part唔係必要
唔想買檯機既原因係想慳位同方便
部機大多數應該都係拎黎駁Mon睇片同搞下文書野
筆直方面可以預到5-7k
另外其實有部Asus Vivobook F510QA可以問人借到既
會唔會呢部已經夠用
求指點

應該之後仲有4600h再壓低價格

最低去到4600HS + 1650都有

普通Gaming Notebook唔會有4000hs系列

G14 G15果堆Rog定位不同
Tuf /天選 用4000H系列

幾錢呢

公就你贏

除左桌面mouse 足300fps 之外諗唔到有咩用盡

新手一問
想買部機日常文書加打下機
筆直$8000
本身有睇到ASUS zenbook UC433FN 同 TUF Gaming FC504GM
唔知咁多位巴打重有無其他推介

Budget 5k，主要做文書野，會剪下片，想要13/14寸mon，有無推介

asus tuf a15

I5-8300h
256 SSD
8GB Ram
GTX1060
係咪應該夠晒玩

有新買新.. 差少少je

[/quote]asus tuf a15係amd 4800h+8gb/16 ram+512gb/1TB ssd+1660ti/2060

$8000可以係amazon買低階版本a15 (us$999)
差運費

a15隻2060同1660ti其實大唔大分別

差10%左右

18年買左部 ASUS 15.6" Tuf Gaming Fx504ge Notebook, 想加多條8G Ram, 有冇介紹??

咁睇黎1660ti都應該夠

我都係咁諗
2060 連desktop版開rtx都行唔掂
何況Max q/mobile

我寧願買1660ti
又平d 可能仲慳電d

不過而家美森買出貨果個好似唔係amazon黎

等多半個月啦，琴日落腦場問5月頭會到貨

hk貴好多wo應該

我反而覺得唔會
G15 美森要12xxx +運費
仲貴過香港

遲D近暑假應該有廠商會出amd 4600h+1660ti,呢個config作為入門gaming nb cp值好高

呢部上次有師兄話好多少問題，網上我見個個都話最抵玩呢部，又易升級Ching 有冇咩comment

8300h不了

想問有無師兄識整依部野

上年11月買返黎到依家 個mon已經成日無通電
ACER同我講無保架 自己送返去US

GTX 1660 Ti vs RTX 2060 - Gaming Laptop Comparison

G15 有現貨未，想出去睇實物

通街都係

買定3年保

Amd yes

3000蚊內可買

想問i3 8145u同i5 8265u 差幾遠？都係行SSD同8gb的話

ps 唔打機

Google : 8145u vs 8265u

睇片加上網多，i3夠用？例如youtube 1080/4k片

其實你諗下我10年前個部laptop用緊core 2 duo P8400
都做到你想做既野
如果唔係用一d好食cpu 資源既program 者打機
其實唔使諗分別 考慮價錢就得 差唔遠就i5 差好多就i3

又例如我睇左成個月youtube
就係用呢部垃圾

好多人問
文書機 點點點
睇片 睇pdf 點點點
我覺得最重要
1. Mon 色域 唔可以太差
2. keyboard 好打
3. 8gb ram 或以上
4. nvme SSD
5. 齊port
6. 散熱好 相對耐用

好似macbook air 好正 但唔支援usb type A 其實都幾煩

又例如我又睇左成個月Netflix
就係用呢部垃圾

十年買左十鳩幾部垃圾
基本上notebook用兩年就變左垃圾 除左mac機賣到錢

點解d貨去哂美國到
明明台灣野

用咗一個禮拜A15 少少非專業報告

普通文書睇片完全無問題 係用chrome睇youtube會死機 重裝windows都搞唔到 依家放棄咗用垃圾edge睇就無事

打機方面 部機有3個mode去限制cpu同gpu
分別係silent，performance同turbo
用performance甚至silent都完全夠玩lol 打機溫度大概4x度
玩2k就一定要用turbo mode 唔係就會少lag 不過如果用turbo mode我覺得都幾嘈下 要戴耳機玩 打機溫度大概6x度

整體散熱好滿意 打足5,6個鐘機部機都唔會好熱

唔插電大約用到幾耐

另外個4粒WASD有冇得換

淨係睇片做文書野 唔插電大概7個鐘
打機就長插未試過

有 WASD我都覺得係敗筆

台灣自己都屌晒鬼

想問呢部玩唔玩到eft, 如果用performance 玩比較食資源既game 係咪唔太建議？

對celeron 4205u有乜評價？同你呢部比邊部勁d？
因為平i3幾多下

色域點樣唔可以太差，有無數字参考下

個mon係唔係d人講到咁差？

個Mon起碼要72%NTSC...45% NTSC果D

MSI Bravo 15 and 17 Gaming Laptops Go All in on AMD

留意Mon料

咪貪平買celeron呢D廢U喇

4700U都贏i9-9880H

想問下各位點解Amazon同新蛋價錢差咁遠

我呢部2008年電腦來
你想同佢比較？

new egg 個價幾吸引

我都用緊A15，chrome睇youtube完全無事喎，睇4k都非常順暢
風扇都真係幾嘈，特別係turbo mode

睇漏左
new egg 果部仲要i7?

而家最好等新一批gaming laptop 用amd cpu 先再買?

最好係

AMD 4000系列
或2021年 7nm intel

好似話2021年尾有7nm ，到有機出都2022

我想問想要輕身for拎出街做野
睇工程圖畫圖 上下網
最抵玩係唔係Zenbook?

Thinkpad from Lenovo官網

打算Amazon入部平平地玩下

X395都係6千蚊

sor 無其他機比機唔到 又唔係好識睇巴打們所講嘅色域 不過俾我最大感覺係唔夠光 已經推到最光我都覺得唔夠

等到佛誕
心郁郁想買MSI 新既intel 機

好啦巴打 唔該哂😘😘

本身見呢部唔錯咁

5K剪片

BEST RYZEN 7 LAPTOP ? ASUS ZEPHYRUS G15 - 240 Hz 3ms / RTX 2060

果d graphics 620 630 610有幾大分別？

都係intel內顯,分別不大,夠睇4K片,玩D小型game,大作唔使諗(除非全low畫質)

要等下個月啊 疫情問題影響

希望會出 Ryzen + 2070

冇買過amazon二手機

二手macbook pro 13

1TB SSD + 16GB或以上RAM
GPU 要RTX系列
想要backlit keyboard
主要寫program 同用黎玩VR
筆直10000樓下

有無咩推介?

10代H系 冇得Undervolt????
我冇聽錯吖

dell Vostro 15 3000(3590) Core i3 10110U・8Gb・256GB SSD

睇岩呢部但唔係薄邊，有無同等spec既薄邊推介？唔要支那機

Go

去碼?

有無其他brand推介？差不多budget 既

上限$？

同上部dell差不多

或者等amd 4000U系(7nm)

MSI GS66 vs Asus G14
好似G14好抵玩, 但係asus既QC如何, 有無巴打用開ROG Zephyrus?

Inspiron 15 5593
HK$5,699
第10代 Intel® Core™ i5-1035G1 处理器
Windows 10 家用版 64位元 英文
8GB, 8Gx1, DDR4, 2666MHz
512GB M.2 PCIe NVMe 固態碟

Or

Inspiron 15 5593
HK$5,299 再同sales chat 佢再減幾百蚊
第10代 Intel® Core™ i5-1035G1 处理器
Windows 10 家用版 64位元 英文
8GB, 8Gx1, DDR4, 2666MHz
256GB M.2 PCIe NVMe 固態碟

ASUS Zephyrus QC 好過MSI，睇GS66個Review 機身都會有問題，你接受到嘅OK

不過兩部機嘅定位唔同喎，G14係輕俾你帶出街文書+中度打機（2060Max-q/1660ti Max-q)，你淨打機GS66/Zephyrus GX502會好好多

Thanks.
我concern QC 多啲, 同埋要求文書 progrramming 中度打機, 對FPS 要求唔高 (無寫輪眼), 本身都考慮G15但係有巴打講過散熱有問題

QC係運氣
你應該著重部機易唔易維修

So far 就咁睇幾部都唔會好似GS65咁on9 反轉塊motherboard

G15 好貴咩 ？同a15都係差1000，咁都唔當 ？

2060係RT最低標準，當然唔用既RT，真係分別唔大。

買sodimm ddr4

G15 主打薄機Gaming Notebook 用4000HS系列配搭RTX Max Q

A15 用4000H系列 TDP45w 而且GPU唔係Max Q 用90w version

咁G15有咩特別 ？ 好普通咋

之前睇USD1299 +運費，應該美森平d

怕咩 ？如果唔係假貨，咪得咯。 有巴打已經收左貨開send埋開箱，上個post

要同邊到sales chat

A15 g14 g15 好似呢幾部d heatsink 都壓唔住d熱量咁

巴打依部點睇？抵唔抵玩？

你有冇開個網頁架

唔該巴打見到個位了
追翻個po又諗緊等唔等下amd 4000

要輕既文書機 5-6k 筆直
Asus zenbook點睇？
咩型號好？

等amd 4000 文書機
或者買acer Swift 3
文書機mon 3:2一定好過16:9

果d DVD drive睇唔睇到bluray?

你自己都答左啦

有d叫 DVD super multi drive
Btw Ssd sata同nmve有咩分別？

Nvme表面上快D(傳送大容量file),但一般普通用分別唔大

可能工程機

Gs66睇左review 散熱都係唔多得

Gs65都係散熱唔得,佢地好似無咩點改
都係睇返G15同G14算

同埋我會拎出拎入, 都係等G14

唔抵，因爲cpu同gpu都係舊貨，
你等ryzen 5 4000系啦搭 1650ti 之類啦。

當我地係siri定google？

由於DVD-RAM的一些缺點及相容性不佳，另一批廠家成立DVD+RW聯盟（DVD+RW Alliance），推出了相容性較佳的可多次寫入光碟DVD+RW和相關的單次寫入光碟DVD+R標準。制定DVD標準的DVD論壇為了與DVD+RW聯盟競爭，又推出可多次寫入的DVD-RW，使用與CD-RW類似的技術，相容普通DVD機。目前可寫入DVD的標準仍然未統一，普遍的DVD燒錄機都相容雙格式（DVD±RW/DVD±R）。亦有支援DVD-RW/DVD+RW/DVD-RAM三種規格的燒錄機，稱為「Super Multi」燒錄機。

Ssd sata同nmve ： nvme=pcie，sata慢好多，pcie快好多。
至於用sata定pcie睇ssd 同電腦係咪都支援，同埋錢既問題。

想買部文書機比屋企人，15.6mon
除左Vivobook15有無其他選擇

budget~3000左右，唔熟行情

得罪講句,得$3000就儲多少少錢先,$3000果D NB真係狗也不屌

我都有2008年嘅intel pentinum
由vista轉咗linux mint mate

不過ram得2GB開chrome唔夠順，勉強使用中

一定係垃圾機
冇錢就儲錢
一係拎3000蚊買入INO
買到26股 放一個月

拎緊部8gb ram i5 2代都打到total war
3000買部硬件仲好既做文書機都係垃圾

3000蚊好多時mon極差 或者用hdd 或128gb ssd
我買過先咁講

&4000 文書機 有咩推介
14”或以上
睇片 上網 加用下words

Dell Inspiron 3480 Notebook, 14" HD Display, Intel Core i3-8145U Upto 3.9GHz, 4GB RAM, 128GB SSD + 1TB HDD, HDMI, Card Reader, Wi-Fi, Bluetooth, Windows 10 Home
[url]http://3.9GHz,[/url]

想個mon靚少少 有咩要留意

大陸Lenovo Yoga 14s出左

留意有殘體用詞

今年AMD 4000系D NB好似全部大陸快過外國出先

各位巴打點睇呢部 都係買俾阿媽當文書機用，睇下片同玩下flash game

本身自己好耐之前買咗部 asus vivobook f510ua (都係跟呢個po買)，非常滿意開心使用中，所以再嚟問吓覺得同我自己嗰部差唔多就夠用有突，而且4000蚊非常親民

Lenovo IdeaPad 5 (15) with amd 4800u

amd版on board ram 4266mhz

唔係部部yoga可以360度反mon
（yoga s9xx就做唔到）
呢部得唔得

點解係單熱管

intel version有mx350🙃🙃🙃

高階模具先會用lpddr4 4266
Acer swift 3 amd version 有lpddr4 3200 和 4266 2個spec
用4266對Apu if budwith有好處

想買

可唔可以解釋下
唔係話IF 個sweet spot 係~3733 再高就 1:2 喇咩?

呢個只適用係家用版

Laptop verion 3200 1：1係盡頭 但問題呢個只係for Gaming Notebook用

Lpddr4比U系列用 雖然4266 1：2左 但Read Write Copy 高

HP - ENVY x360 2-in-1 15.6" Touch-Screen Laptop - AMD Ryzen 7 - 8GB Memory - 512GB SSD

4700U

Acer 出咗部新notebook

唔打機 但有輕量 3D畫圖
6000蚊 有冇機會做到

12gb ram 一定要intel

我而家仲用緊部asus x52f 2011 年買高登三千幾，
跟住自己換ssd 換埋8gb ram 剷埋機自己裝win7 仲係好順

如果而家買係點玩法

amd version 應該onboard 8gb

Macbook air 2020 學生哥版i3
或者等8月 Back to school
開CAD 最好買16gb ram
8gb ram都做到 不過疊CSD個陣會dd lag
睇你輕度係咩定義

我2018年用3000蚊買左部hp15 4gb ram +1tb hdd
新開機都lag 機極on9
我第二日立即加多條8gb ram 俾佢 跟手插多條256gb nvme SSD

而家仲用hdd 行os? 最撚慢係個防毒呀

Asus 同msi 邊個牌子好d

係 所以即刻買ssd 轉落去

請問有無巴打可以解惑下

下個月可能出部Notebook
剪片+打槍Game
求推介
同埋想輕身d

預幾多Budget?

MSI散熱好D

但asus網購有全球保養

畫圖/剪片建議直上16GB Ram,8GB Ram如果又開chrome又開畫圖/剪片 software其實唔多夠,會lag

MSI都要睇機
GS/GF 都係散熱半，GF平就另講，GS萬幾得垃圾散熱

MSI GE GT 就得

ASUS TUF Budget有限首選，但你既然不值Budget有限就唔好高要求

ROG就最好，但相對貴

12000左右

$12000啱啱好夠買Asus G14,輕薄(1.6kg)+續航力強+外型靚

amd 4800H+2060 max Q+16 GB ram+1TB SSD應該夠你用

想問下文書機有冇推薦
4k 內，要輕身
番學用，唔剪片唔打機淨係用黎做功課開office上網

知唔知幾時會出？

見到新蛋有部GL75 10SFK 都係1499美金
但有10代i7+2070

其實我睇中G15 想知香港幾時會出行貨？因為想係百老匯做分期

咪出咗囉。。。

香港賣近$13000

amazon US$1400(約$11200)

同問，3千內更好

有咩？好似唔見

出腦場平啲，再自己分期

budget6k-8k
想要用嚟打機，剪片 做下紀錄片咁
主用PS優先，打機其次休閒娛樂
有冇推薦邊部好用？

但我想免息，係咪乜卡都做到架？

六七千用來玩android game 有咩choice?

點解香港a15同天選個價差咁遠

20gb ram

係咪即係假嘢？

謝

call 去card center 問
盡量唔好給生意藍店（炒狗）

千零二千文書機輕身大mon 有無好推介？

巴打去邊度買比較好

網購(amazon/bestbuy/newegg)

Acer swift 3 313-52

Ipad

Asus TUF A15

淘寶搵

ASUS TUF FX505玩stream game夠唔夠？

Msi得gt散熱勁
薄機係rog勁

差display

thx

同問

天選狗都唔屌

只係作為文書機好似有d多

4GB on board. 16GB外加

得8k 無計運費就得

呢個價位不會有45%色域mon
即使係上一代3700u mon料都冇縮
只係留意佢係咪onboard左8gb ram和有冇預留另一條slot裝ram

佢可以睇下邊個連登仔/親人/朋友 美加返香港幫手買
得8k 冇錢就要搵人情
又要打機又要PS又要剪片

如果on board 8 gb 冇slot就唔鬼買啦
淨係開chrome + Edge都用到9gb ram

而家呢個時候 莫講人返來，就算比運費都要遲下先有貨

美森a15 6月先到貨

官網Eluktronics 買mech-17
9750H, RTX2080 max q, 16gb ram, 512gb SX8200 Nvme Ssd, cooler master mastergel maker
2044.95usd =15900蚊
好似唔錯

Tuf A15 定 rog scar iii 2060
有無人俾到答案我

AMD Yes! vs 信仰ROG

事關我睇10gen rog用液態金屬散熱
好似好勁咁
諗緊等唔等
手頭上無window機但有新game想玩

係急既情況做決定7成機會錯
等到5月 出多d amd機再睇啦
我都想買新laptop

我一定係asus架啦
識人有折好抵玩

15年前 我都做過Asus
個陣真係垃圾牌子來

個陣個reception 好靚
唔知佢而家點，應該都4張幾

我估計佢有留

用CAD黎講
以macbook為例i5同i7差幾多到
仲要遲下個大勢都要睇BIM
Apple張display好似唔多夠力

Macbook air i5 16gb ram 1 tb ssd連埋care 15k埋單
真係想睇下amd4000出咗黎咩價位再決定

Macbook air 2020
i5 同 i7 差1-2% performance

Macbook air 可以外接eGPU （限Amd卡）

但15k買部冇display
硬係肉痛
同埋知返工用window os多

一切都係講信仰
15k 畢直 等下2020 XPS 15啦

但macbook真係幾襟用
14年買部air依加仲正正常常
但4gb ram 128ssd
所有野又焊死哂
如果真係買新呢部都唔知做咩好

14年買4gb ram
你今年買機咪買8gb ram
否則過多兩三年就

見過鬼怕黑
直接打爆16gb啦
同埋都係返工用
開得多cad
我google xps 15見到有幾隻款
要上到i7先有16gb ram定係我搵錯咗

7590仲係2019舊model 應該叫9500（掛？）
2020官網未有 你好急？

唔急
純粹google下 認下咩廠咁解
不過如果可以1.5kg樓下就最好

又要獨顯勁for 畫圖 又要輕 1.5kg 以下難d wo
Gigabyte Aero 15 (2020) 都要2kg
就算Asus G14 都要1.6kg
Eluktronic Mag 15 1.8kg

最理想情況者
我都知針冇兩頭利
Bim都係睇多過畫
所以gpu可能唔要咁勁

其實我未必用
上黎當做住功課先

想問Newegg 買ThinkPad 返黎香港加保養得唔得？

巴打想問嚟緊仲會有咩amd laptop

真心抵
香港有類似 spec 即機7千我都即衝

不如買max 17 10870h, 2070 super max p
上網睇2070 super max p 好似仲勁過2080 max q

玩stream game fx504定fx505好

咁多game,你玩咩先？

而家美森新蛋唔寄香港，想買機應該點做

Train simulator, cities skylines

Train simulator 未玩過，但cities skylines 應該食CPU 同Ram 多過 GPU。

Asus除咗A15,A17,G14,G15呢幾部AMD之外，仲有咩型號嘅Gaming Laptop會用AMD CPU?

相信係Intel十代熱到仆街先至會用液態金屬

想買依部 點睇?

Bro點解咁講
撇除佢係支那款兩個型號一樣喎
香港版食水勁深

祖傳 45% ntsc d色....

快啲出多啲ryzen 4000 series

因為天選寫TX，港美國版寫TuF

美森食水低

唔好用蝗語啦

想問點先為之散熱得

有冇睇過MSI GP65 Leopard?

Lenovo R7000/R7000 Pro 15
HP Omen 15
Msi Bravo 15 / 17

要大量貨出等6月~7月

4000系 睇片文書機大概幾時會出
想幫女朋友買返部

散熱A15>G15>G14

總結條片G14體積所限散熱一般，但佢屌G15屌得好甘，話風扇設計有問題，15吋gaming laptop嚟講散熱好廢

Ryzen 3000點睇?

G15佢放兩張野係個風扇位度 都幾明顯無設計好個散熱就出

利申買左g15

中至重度畫圖,萬中筆直,睇緊呢幾部
ASUS G15, A15
Lenovo thinkpad P53
MSI WS65, WE65
仲有無推介?

唔打機係唔係work station比gaming機更適合?

Work station 好好多
一般Gaming 張GPU 對畫圖黎效能一般

之前solidworks 去到某啲detail 位就會見到分別

今日見鬼佬po 左條片，打緊機粒u下下燒到100度

想知實機係咪都咁

一定會啦

6月

唔該巴打

主要OEM係大陸設廠 即使大陸恢復開廠生產 但供應鏈恢復先麻煩 所以大部分發布係5月 出街預5月尾/6月先

Lenovo Legion 5
Dell g5se

咁不如GL65?

GL65 spec 好堅1499有2070

可惜冇保

strix g15 都係1499有2070

不過成七月期貨

再繼續問其實仲有隻8gb ram 版仲平啲3千幾有交易，大家點睇

其實天選真係幾吸引 但個logo真係唔掂
點解佢定價可以低過所有國家

大陸特制版掛

呢d 低色域mon買俾阿媽好咩

zephyrus s 2060 版美森做緊1570香港要萬8

thanks 巴打解答，又真係冇留意呢一點。。
巴打會唔會有咩同價位嘅推薦？

同價位4千蚊既話 應該係冇靚色域mon
同埋你條link果部係3200u黎,正常3舊美金鬆d已經買到

新S15?

香港都有賣 你去睇下幾錢

newegg俾大陸收購左

Newegg 俾大陸收購左

9750H 個一代 (好似未有10750h)

如果減多少少我就狗衝左，硬係覺得唔上唔落咁

一講zephyrus 就好唔公平
G15用低色域 M15有4k 有240Hz 都係高色域
G15冇2070 M15都有
明明都係入門Zephyrus 已經唔同S15比較

點解要咁樣對amd

尋日睇reddit 話amd 4系既都唔可能有2070/2080

但而家連滿血版2060都無

同埋新intel 系列全部都上液金，但amd 個邊仲係弱雞散熱膏

amd 4系既都唔可能有2070/2080
我覺得係Nvidia 搞出來
明明4800H 仲勁過9750H
9750H 連2080 laptop版都有

之前睇YouTube 有人話就算有都係年尾或明年先有

Dell g5 se好似幾正 唔知幾時出
希望可以平過A15+唔係45%ntsc

zephyrus s 點解貴其他系列咁多？

本身想買g15，而家又唔係咁想

係45%

咪呀
新一代上曬液態金屬

用料

Amazon 冇咗個g14?

屌 原來係咁 唔喺佢到睇啦

唔知液金對散熱幫助有幾大不過新款zs 賣正價既話應該唔會考慮

下
其實而家仲有邊部amd laptop配置叫做ok 得G14?

等Lenovo R7000 Pro

Thinkpad T14,T14s,X13 都有用Amd
不過係文書機 打機要插eGPU

Gaming notebook度等5000系列Apu先會再改善
OEM其實對Ryzen 4000 mobile好保守 但起碼開始對AMD有返信心
出貨量都係U系列多

Ryzen 5000 mobile Rumor

大家對gigabyte notebook 有冇特別？好似好正咁，睇中部aero 15 ，有冇巴打用過？建唔建議我買？

訂單太多，出唔切貨，好多都停售，一係就唔寄香港。

5k budget 睇片用邊部最好？

部zs 又減左價，而家1500美

呢個價位買低階產品線已經有2070，但呢部zs得2060 單條16gb ram 同512gb ssd

HP OMEN 15 (2020) laptop features Ryzen 7 4800H and GeForce RTX 2060

How about aorus 15G? 重dd 電一樣大

靚仔
但屋企太多hp機

有乜好處？散熱好D ？

我輕度打機，但打親都3A 大作，主要上網多，想買一部耐用既機，呢部岩嗎？

應該同asus g15同價賣1399

係 散熱好d keyboard 好d
Gigabyte 定位係
Aero 設計
Aorus 打機
當然兩部都做到打機或設計

唔該哂巴打，我暫時都係想要aero ，好似靚D，太電競樣我麻麻地

今朝發現個部gx502 森林官價變返1964，好似仲貴過之前

我覺得個樣同aero差唔多

15G同15個樣差好遠

aorus 15G仲好喇用歐姆龍機械軸

同一個模具但厚5mm
差個搭載歐姆龍機械軸

我估佢search 左Aorus 15所以話好電競feel
Aorus 15G 都似文書機 厚d仲好 可能散熱好d

不過aero15個模c面都唔太熱

Aorus 15XA 跑分好勁
見Gaminghk賣13999有心思思過
依家問到牙石有折就無諗依部

舊版不了

見到呢個post大部份都係gaming pc
有冇d輕便文書機可以推介下

Acer swift 3 313-52
平價大電輕便文書機
Notebookcheck 高分

係差唔多靚，但呢部貴多1500，但就有240HZ mon ，如果想買行貨邊度買穩陣D 呢？

積極考慮中，如果買左會開俾大家睇

我去過旺電訊達

要買就買17g,大機散熱好好多
我其實都想入，不過見係intel cpu想忍下下手睇下會唔會出amd 4800hs版本

我都有行過，但唔見佢地show 出黎，要問佢地先有？

我唔等LU，等得佢出再買到都等半年後，我宜家冇機用，唔想用公司電腦做自己野，所以想買呢部用幾年，唔知用唔用到五年呢？

未返貨
問左要訂

舊款aorus 15 (not 15G) 好樣衰但好平
2070 $14k

而家d電子野好難講
不過如果keep住3個月清塵1年換1次散熱膏應該唔大問題

新model又唔係貴好多
效能勁好多又有機械鍵盤

呢排買好老尷
出緊新款

不過應該話今年內買都唔太好
新gpu今年內會出
跟住又出新amd cpu/10nm intel

散熱好唔好直接影響壽命
長開24小時冷氣打機 用人既壽命換取電腦壽命

完全不是我杯茶，太電競feel ，我麻麻地

巴打出去換定自己換？

如果出左新gpu 又話就出新CPU ，一世都咁等....

唔急既可以等出埋新gpu先

自己黎喇
靠咩人
除非有保養貼紙先去原廠搞

建議用mon貼嗎？

呢部同msi gs66 比邊部好D 呢？

請問如果淨係想部機快，唔使勁顯示卡嘅話，大家會推介邊部？主要做錄音，budget 15000內

Gs66散熱應該輸俾Aorus 15G

Macbook pro 16 唔好咩？
15k 唔使勁gpu
>Aero 15 (2020) 1660ti版 $13999

之前999，呢家1149。仲要用集運

ASUS TUF Gaming A15 Gaming Laptop, 15.6” 144Hz Full HD IPS-Type, AMD Ryzen 7 4800H, GeForce GTX 1660 Ti, 16GB DDR4, 512GB PCIe SSD, 90WHr Battery, RGB Backlit KB, Windows 10 Home, TUF506IU-ES74

唔使諗
Gs66用6核仲熱過8核aorus15g

想問下asus出新嗰部g15評價如何？

雖然桌上amd yes! 但唔知notebook如何？

散熱真係對notebook 黎講好重要，都2020 ，點解仲未有解決方法呢？

要睇設計同風扇排風量

Amd notebook apu仲勁過9系intel desktop cpu and 10系 notebook cpu

因為做左咁多野 就有咁多熱
除非電子工程有突破提升efficiency

10K 打機notebook有咩推介

加多少少上b&h有 2060版g15

手提電腦比老母用
睇片打文件播歌夠大聲
唔打機唔睇av 有沒咩平價推介
最好15寸以上mon
沒平既13寸都得 最多我買多個mon做輸出

搭單問AMAZON轉運邊間好? 同埋依家買會唔會好耐先送到?
見到隻razer mamba wireless USD45, 想狗衝

Asus TUF A17

想買部主機
屋企冇咩位想買部HP prodesk / elitedesk
主要都係做文書野同睇下netflix

有冇咩問題？

計埋運費係咪真係平好多？

Lenovo Legion 5 (15”, AMD) gaming laptop

1660ti / 2060 wait for June

GPU得1650,SSD得128GB夠膽死賣US過千

有得custom的

得8gb ram

問題係最雞配置都賣US過千,咁再勁D配置咪仲貴,咁既價買其他brand好過

d 2019機型真係大減價清倉緊

Zephyrus M 一萬

如果幫部laptop加ram買咩牌子好

Kingstons

G14 好似好過佢

收到

i7-10750H+RTX 2070+16GB Ram+500GB NVMe SSD US$1449

intel 發起價格戰打amd? 好癲

邊部oem返來？

唔知散熱點 又唔知用咩mon

以spec黎講呢部抵玩d

Intel仲要係14nm+++仲唔死咩
仲博曬命加核心

机械革命

之前一直傳既十代ice lake 消失左突然又殺個14nm+++++++++++++++++出來賣

D ppt 吹水就吹到好勁，但實際上

想問下amazon買laptop 保養同裝windows中文版點搞 求高手解答 利申 電腦白痴

Window 10 pro可改語言

HP ENVY x360 Laptop - 13z-ay000 touch with 4700u

咁保養呢 let say我想買asus/acer/dell果d大牌子既laptop 係咪要打去客服問有冇國際保？

Asus 有國保
Dell 要打上hk sales
Acer 冇

係幾勁嘅，溫度夠高囉

Aorus 7 WA RTX2060 點睇🧐

大家好
我想問下有冇邊部可反摺嘅laptop 推介吓？
會用嚟執下相同埋剪下旅吓片咁
唔該咁多手足

主要畫CAD 2D圖 呢部點睇?

MSI有無國際保?

依部啦

msi冇國際保

要買都唔好而家係amazon買,之前$999,而家加到去$1149(1660ti版本)

請問如果想搵部有touchscreen可摺埋當tablet用，
dell xps系列算唔算好選擇?
有冇咩其他推介?

泡菜 notebook 9 pro
買泡茶都好過支那品牌

唔洗諗得srgb100© 60hz

加價應該係調節返地區售價
呢部見穌寧好似有又係11499定11999

而家叫 Galaxy flex 13 / 15

仲有Hp elite dragonfly, samsung galaxy flex, thinkpad x1 yoga

17吋 4K 有冇推介？
睇中MSI GT75 titan, Acer Predator Triton 900
因為4K最高得60fps
想有G-Sync
希望睇落順啲
巴打們有咩高見？

hp部envy x360都 ok

冇畢直更係蜻蜓gen2啦

Asus Rog Mothership 啱嗎

上面有巴打話work station好好多
係咪A15都夠做? 唔差太遠我都係香港買現貨算

Razer blade pro 17 4K UHD 120hz

Dream機
但Out曬budget
一部機價位可以買兩部高階機

Razor唔係連登禁語咩
QC近年出現嚴重問題

第一部睇中就係依部
不過香港行貨無依部機
又唔敢上美森買無保養水貨

好似得 GT 76 Titan 啱你
2080+10系cpu
17‘’ 4k mon , 散熱好
非大陸廠

搞我諗緊好唔好唔再等加少少上G15 算
個芒靚啲，但散熱又差啲

而家去xoticpc訂NB有3% discount

唔該晒 兩位手足

係隔離po無咩聲氣
我見豐*做緊$8099
Ryzen 7 3700U版 512gb SSD 雖然得8gb ram

屌唔屌得過 定都係amazon買...

去黃金睇下
我記得有16gb + 3700u

MSI GT75 好似係TN屏，睇野差d

衰冇display

冇dgpu?

高登上樓梯口 msi i5 1660ti
120hz mon 升16gb ram
做緊8000

要U系列就不會理Gaming Notebook

有 睇錯左 （未出）
應該會用intel mx330

我自己用緊spectre x360 13"
感覺幾好
我都想買部15”有display放屋企

如果做it狗，平時多數remote access workstation，唔洗local咁run嘢，淨係想要部續航能力高、平同輕便耐用，有冇好推介？

今日行左轉黃金, 見到部Gigabyte Aorus 7 好似幾吸引.
$8999
17吋 144hz ips fhd
i7 9750h
8gb ddr4-2666 samsung dram
512 gb m.2/ssd
GTX1660ti 6gb.

想換走手上部acer gaming notebook, i5 推得好苦..

如果有16GB Ram 就Perfect

我見到d人吹到amd 4500u 好似好堅
如果平平地係咪得Lenovo yoga 14s同acer 選

其實唔講求外型，剩係要襟用，平平地的文書機，巴打有無推介

岩岩見到G15 1TB 16GB ram 板本 12180

GT76呢

可以自己加吧

等thinkpad x13, T14 and version
6月出

Where

黃金2樓 近大門口

Thx

係喎，計落性價比都高

我今日都睇到部MSI 行i5 9代U
16GB Ram , 512GB HD , RTX2060
都要$8600
咁如果上面行i7嘅話好似好d.

我拎返本身部acer gaming notebook 加果張8GB 落去咪得,
btw 依個價係咪OK?

我都見到msi 同acer 8K左右 i5 9代,
一樣RTX2060,
但我想要i7 多過RTX 2060,
雖然未睇過RTX2060同GTX1660ti 差幾多,
暫時我手上部gaming未有GAME 隻GTX1060 係頂唔順
反而粒i5 7代就真係頂唔順

高登先岩 手快快打錯

同amazon 差唔多價

咁一定香港買啦 佢話送gaming mouse同背包
我都有諗左諗
好彩老婆打俾我 冷靜番

我唔打機 只係拎尼屋企做野
畫下cad做sketch up做pdf 執相 剪少少片
mon靚好緊要
如買G14 QHD就成15000以上
同我買macbook pro 16
差唔到太多錢

MacBook pro個mon一定靚
但剪片唔夠G14快
執相raw轉jpg應該都係G14快d(我估）
好難取捨

mon 靚要轉240hz mon買144個個伏

係呀 所以味話如果揀G14 QHD 成15-16k

Lenovo yoga 14s ( 4800u ) review

想入部13inch 有獨立顯示卡. 諗緊razer blade stealth 13定 surface book 3

Razer 靚仔

其實Asus G14 4900HS 2060 既cpu 同 gpu都勁過razer 13 差1inch 考唔考慮？

想輕薄 帶返學用 手上有部gl504用咗一年覺得太重想放 最好同MacBook 差唔多size 用到佢啲Accessories

預算大既6000 文書用途 唔會點打大作
輕便為主 同埋希望可以挨到三至四年
唔該曬

美森個a15貴左咁多

Acer swift 313-52

除非齋上網,睇下片,玩D陳年舊GAME....如果你係有執下相剪下片既,買NB我覺得最少要有16GB Ram

訂喇,而家有3% discount,仲有得自訂config

定係等多陣 等埋你地推果部asus平？

Msi Prestige 14?
平d又輕又mon靚, 不過就14吋mon

等4000 U系堆NB

我而家開住個edge 佢食左我11gb ram

會唔會係咁

其實普通打機洗唔洗用到去32gb ram

我望住自己部電腦 你都可以唔信
我開左22個page左右

部asus tuf a15 香港貴咁撚多

仲要1650ti

149usd運費之前美森係咪差唔多？

都好 唔太急 ACER果部 唔太靚仔

有hp 機

等 Ryzen 4000嘅Thinkpad

唔會熱到著火咩?

有無啲輕身嘅文書13.3 or 14 嘅notebook推介同埋係咪得asus有全球保

MSI GL65/75腦場價

GS66腦場價

Aero 15腦場價

Back to school 某d機都有
Apple care +都係全球保

想依家買嘅話amazon有咩選擇

Asus 全球保
Dell要上preimum 保 再問hk dell點轉

#550

想買ipad,不過見到話暫時唔送香港

妓加D開價 真係有D趕客

請問知唔知幾時出,幾錢左右,THX

ipad唔係不嬲都要集運咩
上年同前年係美森買都係要集運

見到豐X有Asus rog strix g g531gd-al126t 賣6千幾蚊，唔知買唔買得過呢？🙏🏻

Gt76都出左喇

咪on9喇
Gt75隻tn 係ntsc94%廣角廣色域黎、好過市面上大部分ips
4k版就友達ips 100%srgb,argb

買呢部不如買tuf a15
水魚價都咁話

水魚價是常識
仲要閹割版

唔覺技姦個價有咩問題
散熱同造工都完勝gs66

大陸OEM「機械革命」公布左首發Ryzen 4000系列Notebook

15.6 Inch [ Code 1 & S2 Air ] : 4800H without dGPU 100%SRGB TDP可以放到54W

殘體用詞留意

屌你老母，支那機仲要殘體字post上嚟做乜

Gt76 無G-Sync
其實G-Sync作用大唔大？

我見2080非MAX-Q推4K game得三十幾FPS
有G-Sync算係不無小補

手提電腦唔好買4k黎打機喇
2080根本推唔起

4k 睇片係爽既
不過打機set 返1080 到時又百幾二百fps
G syn 都冇用啦

咁睇戲用嘅4K laptop
點睇Gigabyte Aero 17 HDR？

其實我少打機多睇戲
但希望想打機時打到機
Laptop當desktop用
唔怕大部又唔怕重

唔怕大部 點解唔選msi GT76
或者 oem 藍天機？

等其他廠oem佢地d機再算

除左貴冇咩問題
塊芒都靚4k hdr400 ips
100%srgb/argb

呢個唔係intel個公模咩

S2 air 好似係
Code 1 唔識
Btw 佢部x10ti都係上液金

我等緊g14 1660ti 個部屌佢老母慢到閪

可惜佢部x10ti 唔用AMD

等你包膠

話5月頭 漫長的等特

Best buy得2060個部 仲要得白色

邊個網入左1060

美國 Bestbuy有得賣啦 2060 賣 1450 美金before tax

i mean g14 1660ti ver
定你個等係等佢出

我等緊1660ti呀 美國都未有地方買到 台灣同大陸都有啦

台灣好似萬2左右
g14同a15之間難以決擇

Uk 都有 賣1379Gbp

G14mon 靚d
G15有lan port 同埋 多1inch
好似G14好d

G14 portable d 如果我買15吋我就唔會g15啦

Gaming laptop 15吋大把選擇啦

spec黎講唔係a15好啲?
4800h vs 4800hs
g14張display max q
定其實真係差好少唔會feel到

歐州買貴美國買成幾千蚊 都痴撚線ge

Hs 好過h

我都等緊部機返香港應該下星期到

G14 唔係4900hs?

不過實際應該真係差好少

1660ti好似係4800hs
張1660ti都係max q

咩意思？？ hs點好過h 留名

Hs 低分過h 4%only 實際應用分唔到 打機可能差1-2fps
但用電少於28%

正常uk呢個價應該連埋稅

我寧願個電耐d

但啲review唔係話a15 battery life長啲咩？

淨係記得review話a15熱d

a15 90Wh 電 (少個hdd槽)
g14 76Wh 電

粒電大左自然battery life 會長d

ps
asus 官網話g14 web browsing 長過a15
g14 9.5hr vs a15 8.7hr
不過video playback就a15耐d

其實美森仲會唔會免香港運費
如果唔係其實連埋運費都唔算好抵
好想換機啊 週圍都冇貨

Asus ZenBook 14 UM433IQ review (Ryzen 7 4700U, MX350) vs UX434FLC (Core i7, MX250)

巴打們想問下i5果部有咩評價，買比女朋友普通文書用，有八九折

巴打有無$5000 左右
打到普通game The Sims, simcity 模擬類
14-15 吋到推介 thanks

7月尾喎

冇問題呀

8gb ram 真係文書機囉 唔好諗住打機就ok

可能會提早送出呢 重要唔係maxq, 定係等埋M15 2070出左價先呢?

因為我老婆都成日打呢d game
Laptop最少用1650先叫順dd

strix g 好似係最低階既model，zephryus m 應該會貴唔少

Strix SCAR 貴過M吧？
Scar scar去到2080super 都有

唔洗 之前以為自己用好大需要 買左32gb 點知到而家連16gb都未試過打爆

我睇錯 佢個部係strix g
屌好多名
就咁叫
A15
S15
G15
X咪算囉

巴打有無咩型號推介？唔係好識電腦野

六月出呢部

最平5千尾 十代i5 + 1650gpu

Thanks
有無d唔使等

或者等 acer nitro 5 2020 用amd 4000系列
如果好撚急 就
最平都要6千幾 睇下呢到有冇師兄再推薦
廢過1650 打sim 會開唔到最高 同有d 唔順
冇理由買新機打舊game開唔到畫質最高吧？

直接落腦場問
同個sales講 粒gpu 最廢都要gtx1650 max q

謝巴打 放工research 下

6-7千攞嚟打下大作 LOL R6
請巴打出手

Asus tuf A15

RX560係咪唔掂？

但上網睇部嘢差唔多成萬蚊

慢50% 1650 （laptop vs laptop)

而家咁嘅環境 準時出已經唔錯

同spec計 dell好似仲平d

6月先有貨
香港豐澤有行4800H 同4800HS
2060 144HZ mon
11000 蚊左右 星展卡-560蚊

7月。。。到時大把amd4系機啦
呢家大陸都好多平機 機械革命，神舟，msi
入面D野差不多一樣

多到真係幾亂下

之前amazon 仲有貨個陣 16gb ram / 1tb ssd / 2060 / 144hz 賣1199，即係9600蚊，連運應該都要一萬

而家豐澤價扣埋信用卡回贈好似都幾貼地

Thanks，諗住女朋友鍾意粉紅色先揀vivobook
Btw想問下，ddr 3同ddr4係咪效能上會差好遠？
i5 ,8GB ram, 512GB記憶體,顯示卡無特別要求可能打下普通steam game，係咪dell呢部已經夠?

豐澤我問個哥哥仔有咩賣點
佢都唔想sell 猛話amd唔好 又話塑膠 咩咩柒柒 指我去睇部3萬幾蚊既

呢部真文書機黎wo
打機起碼要獨立gpu啦
gtx1650起步 應該起碼hkd7000以上

a15 g15 諗唔到

咁唔打機dell呢部係咪都夠用了

呢部夠啦 又唔算太重, 想輕就要諗asus zenbook, acer swift 5, lg gram呢d, 但就再貴d

咁多位巴打 如果我想買打到下機例如：total war age of empire 15 吋 9000蚊budget 可以買邊部 thx

聽朋友講淘寶買ASUS TUF A15 仲平過AMAZON
AMD 4800H RTX2060
10K 內睇下搵唔搵到部

淘寶ASUS TUF A15 唔洗港紙9千蚊

睇完我都嚇一跳,做乜平咁撚多,香港買緊同spec 要11K幾

去京東JD睇ASUS自營店都係好平

我諗就算你睇部2萬既，佢都會講到缺點然後叫你買3萬個部

ASUS 又係一間賤種公司
身為台灣公司賣機既價係
台灣>香港>美國>大陸

搞到我想淘寶部返黎..
但唔知有冇分別

藍天貼牌機梗係一樣啦

Acer swift 313-52 淘寶無賣 差唔多款應該係咩
你地隻A15 破曉 淘寶都無喎

大陸冇a15 佢叫天選
京東有不過要搶同一秒賣曬

簡體win 10
要自己重裝

京東呀

GL65

我見中國果邊話 宏碁 蜂鸟5 14 十代i5 依隻都幾好
望兩望似係swift3 仲係4600 only

btw 中國nb平過香港 真係正常 上面咁多競爭 又小米 又華為。。。。

sor原來依隻3來 5要6600

唔係巴打定等amd好

自行重裝win 10

GL65 有2020版 唔使等
落黃金睇實機啦
等amd非asus機隨時等到6月

联想 小新Pro13 2020 依堆唔驚死 其實買唔買得過 唔該曬

小新出名差wo 你鐘意啦
如果大陸買 買返非大陸牌子啦
Btw 屌你老母打簡體字

我直接copy 知乎渣好彩上來問一問
差D中左知乎伏

睇來都係買番ACER/ ASUS算

玩唔玩cities: skyline 先

淘寶買條 wins10 pro key $15 可以轉埋語言

請教下係美森買既notebook，變壓器個插頭係兩腳
係咪一定要用轉插可唔可以係出面買到個三腳
唔想拎出街要拎多個轉插

我都想知，但我估舊豆腐同插頭條線可以分離

照道理買返條三腳插既線連返去豆腐就用到？

清，想問下值唔值得等下amd 4000系u,我思想仲係停留係intel 耐用啲同stable 啲既年代，但聽講今次amd真係yes, 所以唔知等唔等好
同埋想問下amd 配n 卡其實係咪冇問題？

唔緊要intel都停留緊你停留個年代。。。
amd 7nm架構
intel 14nm....
跑分4800同 十代i7同級
但價錢平1k

市面上咁多部2in1究竟買邊部好
有啲標榜有4096筆壓既 其實係咪都無可能取代到畫板？（講既畫啲簡單既漫畫插圖咁）
有無ching用緊既比啲comment 同意見呀

值得等

Btw 我desktop 仲係2008年amd 955be
夠唔夠耐用

HP Elite Dragonfly gen2

好似係active pen黎

要個樣低調+造工+耐唔耐可以打下普通game
唔計apple係咪得razer?

Razer 造工！？
Gigabyte呢？

其實如果免運費 美森訂價算合理
但而家唔送香港 所以冇咁抵姐
聽講大陸係有補貼 反正香港同台灣買最貴

razer=信仰

貴又貴過人,散熱又廢,同埋razer邊忽低調

apple都唔低調啦
同埋macos打機

WFC系列,新MacBook pro 13推出

入門版成萬蚊仲係用舊野8代i5,要$14000先有10代i5

蛇邊忽低調

G14個樣都幾商務

純計spec 真係狗也不屌

Lenovo 部C940 2 in 1 點睇
個喇叭好似幾好J
同樣2in1 spec平過其他機幾千
但lenovo係咪都係屌唔過？
（諗緊Hp spectre x360 13定佢）

有冇人試過係台灣pchome買電腦再代運黎香港啊？

如果5-8K
上網睇下片 做少少文書野 有冇咩推介?

要輕薄機，唔知ASUS新出依部ExpertBook B9450FA抵唔抵屌？定係xps13 抵屌d？

有 so 咩?

邊部3萬幾想知有咩賣點上YouTube 睇review 再自己做比較，點都應該貼地過聽sale 講

最起碼都要ax wifi啦, 求撚其到

買thinkpad x1 yoga gen 4
全面更好

B9450 keyboard 易壞

Xps 13 冇問題
要平就acer travelmate 系列

大家會點揀
Msi gf 65 i5-9300h 2060冇數字鍵 有cooler boost 5 2個風扇(雖然都唔太㩒得住）1.9kg左右 $8000
Tuf a15 4800h 1660ti有數字鍵
散熱叫好少少 但2.3kg左右 都係8000左右

除左淘寶之外, 冇地方有$8000 a15賣

如果 6k budget 打下機 打LOL
想輕
有咩選擇？

買左gigabyte aero 15 WB，勁扎實，勁快，玩左場lol，完全唔熱，fps 都去到100 以上，好正

應該係香港定外國買？

GF65有2020啦wo

又要打機又要輕 仲要得6千
搵部二手asus

8000呢部就係2020出 只不過唔係10th gen
定係有其他更好嘅選擇呢

美森一出其實us999 當然如果佢唔補貨冇計 雖然仲未計運費
好想知道美森幾時先自己賣返同埋仲包唔包運 部老爺機年頭開始虧虧地 見到a15諗住等埋結果而家運都唔運

啲二手都唔平 全部都7-8k

但係我唔會打啲咩大作
剩係 LOL 同 steam

我見佢哋清緊貨尾 折實6200
會唔會抵屌

$ 6200
抵唔抵屌

係邊到買？ 幾多錢？有無得上32gb ram？
依部我都有興趣
諗緊買依一部定 rog gu502

原本諗住買g14
但要成17k
又覺得太貴

Aero 15WB 都要$16k

G14香港有價錢睇喇？

MSI官網賣緊P15一皮野有找 好似唔錯
10510u+1650加埋有大電 可惜唔係用6核個粒i7

見唔到..

見到了

MSI 特約網上商店 由以下三方聯合營運
MSI Hong Kong - MSI 官方
Centralfield - 銷售及送貨
Felton Distribution - 代理及售後服務

原來係中央田

唔該晒 巴打
相同價錢仲有 acer aspire 7
一樣spec
係ssd 唔同

揀邊個好 ？

一樣spec 你睇下邊個mon 順眼d 個keyboard好打d囉 我覺得lenovo好d吧？
不過大陸牌子vs 台灣牌子

好似唔錯 我正常唔打機 會搏大mon睇片 想換部輕薄機
呢部機評價好似ok

8000有2060都幾抵
十系要$12k

之前係旺電問過 有得訂但得最高配置
要17999 6月有貨
要平d 既1660ti 就要等到7月起碼

17999 呢個價應該包埋個LED特效燈

一開始落去問都話5月尾齊唔同spec，宜家7月

依家係咪得Bestbuy 先有g14買

17999
我買GE66 or Aorus 15G 啦
用amd 貪佢夠平

正路等6月先有大批貨 疫情造成oem供應鏈問題

16500 老闆平左俾我，我玩過Asus ，勁快冇電，玩lol 要插住電先fps 先過100 ，風扇聲勁嘈，今次玩aero 太大分別啦

我果部係Asus rog zephyrus m，I9，rtx 2060，都唔明點解會咁，可能set 錯野

其實一開始睇中a15貪佢夠全面 價格都算ok 而家最大問題係唔知佢補唔補貨
諗住如果f15個價靚都可以一戰 結果產能完全不足 連acer nitro同dell g5都冇囇消息 再咁等落去都black Friday了
其實買10th gen效能冇咩大增幅 定價又貴

同等dell g5
如果唔係就比貴啲買g14

其實點解G14會咁貴
我見Asus global唔係賣1449USD咩
雖然好似斷咗貨

G14 SSP 最平$13999，R7-4800H/512/16gb/1660ti Max-q

17k 果個spec 係最高配置
e一個就要等到7月

我主要係用黎剪片同執圖
打機應該就打下Lol 咁
我有諗過買上一年既 Aero 15 oled xa
Intel i7 既9代同10代會唔會差好遠？
顯卡應該1660ti都夠 Ram 就想上32gb喇
始終媒體工作比較重要d
大家點睇？

Best Buy/ 美馬 頂配個價(R9/1tb/16ram/2060M-q)=香港最平嗰部，香港食水一如以往地深

新手想買手提電腦
budget7k-10k
想買部可以返轉個mon既電腦
14"up
遊戲只玩football manager
美國/香港買都可以

因為我其實唔係成日拎出街用 當佢半部desktop g14 overbudget而且有少少細
不過g5果部全amd 但係大佬本身傳April出 結果？
而且g5咩spec都冇流出 淨係知用新模組
而家掙扎緊買msi定再等 msi又冇國際保

新模組？ 我睇宣傳圖係g5名配g3殼喎
定係ching你講嘅模組係第樣嘢

點解已經冇人講g15既
係咪唔抵買
見到g14個價已卻步 想轉買g15

G14先係amd系列既旗艦

G15有d 似係g14既偷工減料版放入個15"殼

唔太熟電腦，但應該都好夠用

我唔知係咪同一部 但ces果部g5係用唔同現有g3 g5嘅模組 佢後背嘅散熱囗唔同
我本來想買2019 g3 但佢出風囗射哂落個mon到 所以我放棄咗 不過新果部好似799起跳 應該係4600h 但gpu唔知5600m效能如何

其實g15今次定位有啲搞笑 輕薄尺吋輸g14
效能spec同a15相差不大但又貴人一截
NTSC竟然同a15一樣 係叫有244hz
就連散熱出風口都搵嘢封住 外型就冇咩特別 不如減價益下大家好過

g15 城哥做緊12998 有95折 抵唔抵玩?

我睇返條片 應該係我睇錯 好似真係舊g3個樣
係同g5唔同至啱

勁過2060就jeng

M 係散熱差d 你仲要係i9
S會好d 但貴

Lenovo官網
Thinkpad x1 Yoga gen4
Or
Thinkpad L13 Yoga

Notebookcheck高分之選

1. 顯你老母卡
2. 14nm不用分那麼細
3. 夠用有突

呢隻低電壓黎
有隻11XXX，又係4800
不過我會等大陸出4800+2070機,都唔洗9k

唔知個mon係點
有隻好似係低色域

x1 yoga g4 好似太貴
btw thx bro

收到哂
Thanks

對小弟來講over budget所以冇咩研究 但美森未連運1399 差唔多
佢ntsc得45%同2060係max-q 可以衡量下
btw 可以參考下,唔知堅定流

勁過1660ti已經心滿意足,但dell有個問題係啲機好重
但重得來散熱又唔掂,如果799有1660ti級gpu即刻去馬

asus會有推介？？

Asus 返mon 得zenbook flip
你都唔使問人啦

10k多幾百蚊ja wo

我果區間城哥鋪無

之前問過訂去鋪拎都係一日 12998都想屌番部

邊到有around 10k

i9 食電D？唔係部部rog 散熱都差唔多架咩？上年買果時都萬五架WO，應該中級啦

都唔係好抵，呢個價有好多選擇

Zephyrus M好似冇出過i9

邊樹買平？

呢部散熱好差唔好買

S散熱好過M

反正都係AMD 4900H 贏哂

買313-52 吧

Sosad 上個月官網特價做10xxx 而家變返12xxx

Acer 隻傳奇14抵唔抵買？

美森同b&h部 swift 5先899, i7版先999

G14/G15 其實有冇onboard 16GB ram 版本？
見asus global 好似寫係up to 32GB

有

Onboard 8+插8

班sales講野無句真 自己上網睇review再去買

之前美森98運費

呢個系列成個work station 咁，超多位可以改

但其實個班sales只係用手機

因爲唔插電，cpu gpu唔會全速跑。

室溫30幾度之下，大家d notebook 過得好嗎

仲有咩選擇

冷氣7x24 恆溫23度

問就有
95折多數俾

sorry ，我講錯i7 9系

果日行過腦場聽msi sales 叫我唔好揀amd 既notebook，佢話amd 得頭十五分鐘勁，之後就會好慢，話notebook 都係用返Intel ，然後sell 佢部gs66，係咪真？

信佢都on9

我會答佢說算每次開機得15分鍾做到真男人，我都唔會想成世勁個阿伯少少但做唔到真男人

amd 新個堆4800/4900 一d都唔弱

不過佢推部gs66出來你又無符，呢部野d spec 咁堅

只能夠講定位/價位唔同

amd 其實會唔會特別熱？

睇youtube review 打機個陣都係會見返90~100度呢d level，無話特別涼

可能係低負載下會好d掛

係囉,以為7nm功耗低D會涼D,但睇review好似又唔多覺

即係真係會好熱，要做得好散熱先得

搵左幾間web都唔覺有

製程越細 積熱越容易
即使係直接接觸粒chip 都未必散得晒廢熱
不過呢個比起Desktop version 己經好太多

7nm係u系列表現會比較突出D

我想買部notebook返學
想要電量大 又輕又薄嘅
budget 6000樓下
有無推薦

MacBook Air 咪算

貴
唔值個價

同埋唔想要15.6"機，見佢呢款細得黎齊料

313-52 係13inch
314-42係14inch
兩部都正 2020新機

Thinkpad X395
Lenovo官網

$6000買鬼到MBA

G14 美森係咪6月先有貨？

Lenovo?
除咗大陸牌子有咩推薦

Acer swift 3

ryzen果部唔錯但搵唔到有賣?

剛剛出冇咁快
你可以send email或打電話去acer hk問
我成日打搞d電腦公司

你地通常隔幾耐換NB?

我而家部asus s510用左2年仲龍精虎猛(少打機,主力上網,文書,睇片用)

一巴巴打你好，我想換部notebook. Requirement同樓主差不多，都係budget 7 - 10k. 打機淨玩football manager.平時都係上網睇下片，但唔需要反mon.會唔會有其他推介?謝謝。

Asus Zenbook pro duo有雙 mon好似幾正。。。不過好少 review

買部正常機駁多個mon都冇佢咁貴

gf65 8000 請問邊度有

想買部1660 notebook有冇好推薦 定買1650

Cpu用intel/amd係notebook分別大嗎

1660 勁1650唔少

1660有邊部好推薦？用1660會唔會話好熱 部機😂😂

近排都係Tuf A15, GL65咁

搵1660ti laptop

OK. Thanks! 我再study下啲spec先

想問下 asus a15 平啲嗰部 1650ti $9998抵唔抵
仲有睇到部msi嘅gf63 i7-10代 1650MQ $8698
邊部抵啲

budget 10000

1650ti 勁過1650mq
Asus Amd 粒4800H 勁過msi 10代i7

g14幾時出

6月中至尾

聽聞香港行貨價貴嘅原因係全型號配AniMe Matrix

香港仲來冇平過
得amazon/newegg 上架再睇

寧願唔要AniMe Matrix，賣平啲好過

得最平冇 上asus官網睇 要49hs 就要吃matrix

香港最平R7/16/512/1660ti Max-q $13998都有，冇收錯風的話

同埋白色會貴啲，得R7/16/512/1660ti Max-q 同埋 R9/16/1TB/2060 Max-q

坐等amazon/newegg
asus香港一向西價

唔止ASUS, MSI 嗰啲都係一樣，食水太深，只係ASUS有全球保先唔一定係香港買

MSI GE75 最平香港賣$18999
Amazon 計返港紙$14xxx

會，有貼過asus係風口位封咗張錫紙開蓋仲涼。。。
其實上淘寶都有天選diy液金 同加銅片

GS66 熱到咁....係到推GE66啦

唔關粒cpu試
理論上amd發熱控制好好
最緊要睇部notebook散熱設計

Bestbuy 先1449美金

香港買唔買到

10代i7 vs 9代i7

基本上係無improvement

呢排d 9代notebook都減得幾多下

如果有8代u+20系gpu 但大特價我都會買
事實係冇

Newegg

美國會唔會早過香港出

歐洲下個星期一定有 我諗歐美個上貨時間應該差唔多？

留意番係before tax

其實有冇Ching幾時先有返sold and ship by amazon 定係其實只係唔送香港？

唔送香港sold by amzn 既有唔少

咁多位巴打
小弟最近想換機
睇完覺得Asus TUF A15/A17都吸引
如果我係用黎剪片打下機執下相
應該買ausu 定MBP2020？
我見價錢差唔多

你有冇同g15比較過

冇呀 我望下先

Schenker XMG Core 15inch 和 17inch (有AMD同Intel version)

Schenker XMG Apex 15 (Clevo NH57AF1) Laptop Review

b&h唔係直送咩?
我上年年尾買電話, 佢用dhl直送過黎

原來真係咁 唔怪得少左咁多選擇 想買返舊機都冇

asus zenbook 14 434FLC 用黎文書玩下minecraft 點睇？

用集運算啦

Btw 今日月結果出左，呢排港匯強勢，結算個匯率用7.75，變相去買美國佬野仲平左即刻屌多幾件

用十幾年

我都好想買 部用左5年嘅notebook虧虧地
但係佢冇貨果下弊 我其實想買a15 4600h+1650低階版粗用 香港貴一截 美國佬鎖國又冇貨

我仲係糾結咁係咪真係淘寶買A15 4600h+2060

今朝check 左, 大陸買asus 貨, 香港都有國際保一年

美國呢排d 物流好唔掂，以前用prime 今日買後日出到集運倉，而家最少要七日

另外有件貨用ups去集運倉，未行第一站就已經話要delay 三日

日用品同糧食優先
D物流佬都無開工

咁難得中國竟然有國際保,本身仲諗住無

自己上amazon us主頁後，唔知點解揀商品種類入去"computers & tablets"係無嘢睇...

請問大家知唔知咩事？
(求其search部機再揀返 "Electronics › Computers & Accessories › Computers & Tablets"又正常顯示返...)

係咪之前好似話有員工確診
不過物資優先送都啱嘅 希望佢快啲恢復送香港

姐係果部天選？好想知京東有冇人搶到
但大陸買好似轉唔到繁體
如果未去到冇得揀都唔太想喺大陸買

重裝window 咪得囉

我仲以為中國唔係世界一部份

但係大陸個部天選香港係沒呢個型號賣
都有國際保嗎

小弟用緊macbook pro 13’ 用左6年 （入U果時買）

近排想換新機，其實而家主要係用黎睇下戲 做下文書野 打下LoL

可唔可以介紹幾款考慮下

Gogabyte Aero 15 （2020）
Asus Rog S15
部機同你部pro13差唔多大

入條wins10 pro key 都可以轉返繁體

唔該巴打另外想問下microsoft d laptop係咪好睇唔好用

有冇邊款notebook 全部用type c?

文書用
打唔到機

M$ 個價錢，買到好多好機，e.g. ROG

大陸個價同spec真係靚好多 加左價都仲係最平

16gb ram 512gb surface laptop 3賣15xxx
夠你買aero 15 2070 mq
一樣核電 mon靚 gpu勁一百倍

Xps13

surface book 散熱冇咁好
仲有, 打LOL使唔使2070max Q
ryzen 4 laptop夠做

係,個價搞到我有d心動..

G15 2060mq $11650
A15 2060 90w 電 $10820

大家都行貨, 應該買邊部?

A15 如果接受到佢wasd key突出來

g15 11650咁平

邊度有呢個價? 深水埗?

就黎賣唔出，amd4系爛產打爛肉戰
風宅A15賣萬一蚊

4800U 多核跑分贏 i7-10750H

豐澤 $12000都唔洗有 A15 RTX2060
如果有1TB就好

原來大陸聽日開賣acer nitro5 10th gen
不過5千幾定6千幾人仔得1650ti mon又係ntsc45%

想買A15 但佢隻mon 好似麻麻

仲有半個鍾優惠

應該香港買算唔識係jd買野

我係到睇緊佢係咪同淘寶一樣咁可以順豐直運

AMD Announces Ryzen Pro 4000 for Mobile: 8 Cores, 15 W, 4.1 GHz

支Len

T14s 仲輕過X13又多1inch

2020年推出的ThinkPad，除了X1系列之外，都改用DDR4-3200記憶體顆粒（焊在主機板上）或SO-DIMM模組。但如果採用Intel CPU，會降速跑DDR4-2666，只有搭載Ryzen PRO 4000-Series CPU時，才會以DDR4-3200速度運轉。

個優惠係要搶,點搶到

過保自己搵人換高色mon

部A15 天選 隻藍色又幾靚

呢度已經唔係平價notebook

連登仔FG 30k

唔係喎人哋話係靚mon 喎

原來G14 無CAM...
仲諗住可以番工開會用它

要mon靚等Lenovo R7000 / Y7000

陰公 amd版連1660ti都冇 好似話散熱都壓得住
不過對lenovo冇興趣

要mon靚等lenovo

唔識野唔好害人啦 無Pantone 邊撚度靚？NTSC得嗰72%就收收皮先啦

打手都做得咁弱智 連搵正體poster 都懶

可能睇錯 72%至啱
不過我覺得佢個樣太gaming 除左價錢同mon Spec輸囇比a15

請問巴打a15 4600h美國買大約幾錢
amazon 搵唔到
雖然未恢復送香港同未必有貨但都想參考下

Lenovo呢啲都叫Mon靚，咁唔知成堆ROG 有Pantone認證算係乜

淨係Gaming Notebook嚟睇

唔該巴打too主要都係唔想機身咁重，筆直唔過10k 唔知有無交易
我剩係打LoL應該可以唔洗aim咁高spec

香港有冇用 amd 4500u- 4800u 既文書notebook 賣?
定係一定要係淘寶/京東買?

有
T14,T14s, X13 等多一陣

Asus Rog G14 (1660ti)

巴打acer swift 3 點睇 700美金都唔洗

輕鬆得閒打下機gaming laptop

AMD Ryzen 7 4700U
Integrated AMD Radeon Graphics
8GB LPDDR4
512GB PCIe NVMe SSD
14-inch (1920 x 1080) IPS Display
Networking
又有webcam
$649.99

Dave lee都有講

314-42我都推薦
仲有313-52

就係外國所有網冇呢個spec揀 但香港台灣有得賣 香港賣緊7998 可能大概799usd到
所以我先話想等呢部 但唔知係咪大陸交唔夠貨比佢地點 淨係外國冇
其實仲有部f15用10th gen 不過打爆得1660ti 又係冇咗影

有無brother用過依部？？
依個spec買得過？

咁既spec 筆直10000樓下

鬼佬全部正評

色域高，平 ！

又京東又淘寶又新蛋呢到發生咩事

我推緊excaliberpc
Amazon 暫時冇直運香港

出面買mon post有人推b&h photo
話有dhl 直送香港

首發冇1660ti 同2060
要6月

的確係平啲 只不過我唔會用
冇計啦 美森唔送香港 又冇貨 物資優先

其實amd話4000series唔會有高階gpu係暫時性
定要等下一個series? 雖然2060我都夠用
但4000series咁勁冇理由頭大身唔夠大

記住OEM對AMD其實好保守 4000系列只係一個好開始 理論上5000系列Mobile會好D

都話下個topic名要改做又係時間推吓網購平價Notebook

到底有咩必要一定要係京東淘寶新蛋到買

師兄有冇打去acer 問到?

我情願俾多d錢買個尊嚴

都比得起成皮野買部laptop，唔差在果一千幾百，美馬淨係售後都屌打垃圾淘寶

有啲人總係會孤寒個一千幾百而走去買

美馬有乜問題就搵客服，退又得，換又得，唔洗驚比人Window加料，價錢又唔差得多，不知幾好

大陸最興嘅以本傷人 同model平人成千
台灣仲慘 自己國家牌子賣最貴

Yes，台灣有時仲貴過香港，MSI最勁

所以唔淘既話, 我就可能買Gigabyte 隻aorus 7 算了

HK$19,998 Zephyrus G14 GA401IV-HE259T Black Dot-Plastic 14 FHD 300nits NTSC72% 120Hz Pantone AMD R9-4900HS 32GB 1TB M.2 PCIe NVME SSD RTX2060 Max-Q 6GB DDR6

6月中先有 咁撚貴

R9 4900hs 喎

如果帶出街用既話aero 17唔錯

利 舊版

唔一定係個windows加料
可能係bios已經加料
唔好以爲係中國買部電腦返嚟重新裝過windows就好安全
咁多牌子點解係都要買lenovo 仲要係中國版

其實 除咗gigabyte仲有冇牌子係made in taiwan

[url]
[/url]
Bestbuy 有貨要唔要狗衝好

要用邊間集運

聽人講buyandship好似得

岩岩問左唔得

我見識少 唔記得仲有邊間會TW做

msi 同asus 都大陸廠

同埋上面個打手就唔好理啦 咁既垃圾都吹奏 收咗錢都唔識做 明明吹奏thinkpad觀感好咁多

幾千蚊既燈
我記得冇燈都要16998 4900hs
六月中返貨

太大件定有電池唔得
我仲買左部ipad諗住buyandship集運

京東d windows 轉唔副繁體架！小心

京東d windows 轉唔到繁體架！

Format晒重裝就得

試過無問題

$6500 買nitro 5 i5-9300h 1650是咪不智？

Lenovo E14新版用amd 4700點睇???
不過香港好似未有定價

如果畢直夠買T14 or T14s 好d （高色域400nits mon)
E15都有AMD版 因為T15冇amd版
E14唔上唔落咁

冇畢直冇計啦

升上wins10 pro就得

手提電腦好似大陸多

Fujitsu 係日本組裝
Panasonic 真係日本造
VAIO 都係日本 但唔知係裝定造
NEC 唔清楚

依部其實都真係好吸引。。

真係好
錢多可以幫人清舊貨

17inch gaming laptop 有咩推介

budget 13000 or below

好差咩

係咪比連登捧到濕鳩代理托高價
美森快點復活啦

唔係裝返語言包就得咩

依家係Amazon買Notebook邊間集運穿到黎香港??

原廠windows 封左個語言包功能

amazon 料同機 咪又係大陸整

咩機都唔洗買了

自己DL WIN10重裝會唔會有返

Asus會唔會出輕薄，新AMD u laptop

g14 1.6kg？

Vivobook AMD yes

要幾錢？

淘寶key幾十蚊用左半年沒事

2070版其實係唔係夠玩哂大多數game？
但如果我唔玩平鎗game 只係玩巫師果類型嘅game 同街霸5 平時重會打下wow 係唔係4k果個版本都適合我？
唔該🙇🏻